我想講sp其實都係人，唔係你既飛機杯

我希望你地d男人唔好識到sp就好興奮好開心，唔理人感受淨係問幾時扑幾時屌，得閒同佢傾下計，女人其實需要人地愛佢，唔好同時走左先黎後悔。

好似我咁

This

唔係gaypost
唔想你地冇左先後悔

其實佢只係想解決性慾
硬要佢扮關心你

要愛就搵男朋友啦
對你好 關心你咪又係會沉

將飛機杯比喻做人

痴撚線，sp 就sp
當老婆咁養埋無好唔撚好？

大家各取所需，床技唔滿意，咪換過個
幾時玩到先付出感情？
真心on99

我係巴

我係想各位巴唔好淨係得個死人腦日日諗住點扑，你以為佢真係咁中意扑咩，佢其實個心入面係有小小愛你先會同你攪。

就算你比唔到名份人地，都唔應專重下佢

以為自己會放得低，點知經歷左幾個，最掛住都係佢

想講呢叫雞唔妳沉船囉

自己沉船怪鳩人當你係飛機杯

做得SP就係人嘅飛機杯啦
有名你叫sex partner 性伴呀
用黎做愛架咋 點會有愛係入面

我最多當比人係假撚姐

係條女又要做sp又要人關心唔岩喇好冇
一係就搵sl

你當對方係人，你就咪撚搵sp啦

其實有時都分唔清sl同拍拖又有咩分別。

不過諗諗下做人好多野都唔好分得咁清，會令自己好辛苦

點解會後悔

人係要失去左先會後悔

傻撚左？同飛機杯講感情？

yes im

屌 邊有sp講感情 要感情就揾女朋友啦

唔好害人啦

冇左免費雞所以傷心？

我只係想同佢做返朋友，同佢傾計個心好舒服
唔知有冇人試過，同某d人傾計唔洗特登諗野講好輕鬆。

你有無諗過人地想唔想同你做朋友
人地都想有新生活
咪咁撚自私啦

sp還sp, 男友還男友，唔好過左界

Is

嗯，呢d只係我自己一相情願姐
我都唔想再影響佢
只不過某d夜晚會諗起佢

我明

有d靚過佢既sp離開，但我都冇乜野。
但係佢離開左真係令我好後悔

巴打你又點衰法

無尊重過條女 去到邊搞到邊
巴士劇院又摷又揸 推開我都繼續

邊到識

真係幾失望，交個心比你，當人係雞

向來都話 你要留住一個人永遠要俾假象人 女朋友係 sp更加要係 因為sp話走就走 無任何責任無任何原因亦無任何要對你解釋 當然除左當我覺得厭個陣 但係同朋友一樣 多一個好過少一個 留住仲有用 當然人地都可能咁諗 咁所以 其實咪又係大家做戲 各取所需姐

做得人sp 就係互相解決性需要架啦
要埋關心 就係男女朋友啦
叫雞你會唔會關心只雞？

理得你係咩原因而做人sp
關心你 唔係sp既責任
sp既責任只係滿足你性需要

Agger
sp咪人型飛機杯/假J囉

佢滿足左我性需要，但又話我地得性，令到我覺得自己hurt左佢

有時女人去搵sp唔單純想得到性，仲想得到被愛既感覺

你想得到唔代表人地要比你
我叫雞想只雞比埋錢我使 咁佢係咪有義務要比？
重申sp既責任只係滿足對方性需求

咁佢想你點？
你又想佢點？
係咪只係想做sp咁簡單？

我唔知佢想點，我只係想要性，但當我失去左佢，我覺得佢同其他sp唔同。。

人同人冇絕對既責任同義務，佢應承做我sp 唔代表佢要滿足我所有性需要。

佢有d特別
但係你想對佢特別？

佢有d特別，佢有d小妹妹性格，可能係因為讀女校，又或者係其他原因我唔知。
最記得佢會為我著想，酒店錢話要同我aa
但佢只係一個中學生。。

驚已報

點解唔諗下當初係sp唔係基友？
真係要關心就唔好咁易比個屎眼人
想做下1仔咪拒絕次次做0囉

咪以為你真係我最愛果個 sp就sp 男人分得好開